下面啲散仔會唔會柒到搵窿捐？

Fb有個散仔fd當初好威威話要塔哂啲人返去
好喇呢期啲黑警扮暴徒片比人放晒出黎
之後咦？人呢？靜哂嘅？？
唔知係咪比上面大巴大巴車落黎嬲嬲豬呢

片：

條片又比人report緊要睇就快

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

推下先